簡單咁講 唔撚識搭地鐵既人有幾宗罪

第一 唔撚識讓坐比更有需要既人
第二 攬撚住中間碌柱唔撚郁
第三 唔撚識讓人落車先
第四 唔撚識行入d 明明仲有好多位
第五 入唔到都要係到推 唔知推乜撚野 下班車都就快到啦

個個係咪你阿仆街仔

第四、五有矛盾點，唔撚推班仆街入去佢地點撚知有咁多空位

企左係車廂入面見到仲有勁多空位 但班仆街唔撚行入d 然後出面d人又係咁逼

讓你老母西咩 大家都比錢 一定要讓你?

我講緊讓座

見第一句就負皮啦
一定要比個位你坐架

讓llm

咁緊係唔係讓比我啦 係d真正需要坐既老人家 唔撚係廢老

第六 車都未駛入站，班廢老係要鑽黎鑽去到門口衝落車

建議: 所有車門都安裝尖刺，4角柱企位安裝電網

( Show Blocked User - 狐狸先生你好嗎 )